[{"name":"Kiri","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/kiri\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/1024px-Paulownia_u_Pionirskom_parku.jpg","posts":[]},{"name":"Margarita","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/margarita\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/daisies-1373075_1920.jpg","posts":[{"title":"Felicia Amelloides","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/margarita\/felicia-amelloides\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/flower-1980481_1280.jpg"},{"title":"Magarza","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/margarita\/magarza\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/asterisk-612570_1920.jpg"},{"title":"Gerbera","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/margarita\/gerbera\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/gerbera-1288853_1280.jpg"},{"title":"Rudbeckia","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/margarita\/rudbeckia\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/sun-hat-227382_1280.jpg"},{"title":"Gigante","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/margarita\/gigante\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/leucanthemum-vulgare-846646_1280.jpg","tags":["arenosa","aut\u00f3ctona-EEUU","blanca","calido","compost","deco-ciudad","decorativa","divisi\u00f3n-mata","estilo-r\u00fastico","estilo-vintage","exterior","flor","florece-verano","hierba","maceta","media-luz","perenne","ph5-6","plantacion-primavera","poda","ramo","resistente-plagas","riego-escaso","semilla","silvestre","templado","transplante"]}],"tags":["arenosa","aut\u00f3ctona-EEUU","blanca","calido","compost","deco-ciudad","decorativa","divisi\u00f3n-mata","estilo-r\u00fastico","estilo-vintage","exterior","flor","florece-verano","hierba","maceta","media-luz","perenne","ph5-6","plantacion-primavera","poda","ramo","resistente-plagas","riego-escaso","semilla","silvestre","templado","transplante"]},{"name":"Patata","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/patata\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/potatoes-1585060.jpg","posts":[{"title":"Kennebec","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/patata\/kennebec\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/potatoes-1388512_1920.jpg","tags":["aut\u00f3ctona-EEUU","blanca","comestible","compost","cosecha-amarilla","eliminaci\u00f3n-recolecci\u00f3n","exterior","florece-verano","freir","hervir","patata-nueva","ph5-7","plantacion-indiferente","reproduccion-cosecha","riego-moderado","semilla","siempre-temporada","templado","tub\u00e9rculo","turba"]},{"title":"Monalisa","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/patata\/monalisa\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/potatoes-448610_1920.jpg","tags":["autoctona-espa\u00f1a","aut\u00f3ctona-francia","comestible","compost","cosecha-amarilla","cosecha-marron","crecimiento-rapido","eliminaci\u00f3n-recolecci\u00f3n","exterior","florece-verano","freir","hervir","patata-nueva","ph5-6","plantacion-indiferente","plena-luz","reproduccion-cosecha","resistente-calor","riego-moderado","semilla","siempre-temporada","tub\u00e9rculo","turba"]},{"title":"Agria","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/patata\/agria\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/potatoes-411975.jpg","tags":["autoctona-espa\u00f1a","calido","comestible","compost","cosecha-marron","crecimiento-rapido","eliminaci\u00f3n-recolecci\u00f3n","exterior","florece-verano","freir","patata-vieja","ph5-6","plantacion-primavera","plena-luz","reproduccion-cosecha","resistente-calor","riego-moderado","semilla","templado","temporada-verano","tub\u00e9rculo","turba"]},{"title":"Ch\u00e9rie","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/patata\/cherie\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/sweet-potato-2086784_1920.jpg","tags":["asar","aut\u00f3ctona-francia","blanca","calido","comestible","compost","cosecha-roja","crecimiento-rapido","dulce","eliminaci\u00f3n-recolecci\u00f3n","exterior","florece-verano","hervir","patata-nueva","ph5-6","plantacion-primavera","plena-luz","resistente-calor","riego-moderado","semilla","templado","temporada-verano","tub\u00e9rculo","turba"]}],"tags":["asar","aut\u00f3ctona-francia","blanca","calido","comestible","compost","cosecha-roja","crecimiento-rapido","dulce","eliminaci\u00f3n-recolecci\u00f3n","exterior","florece-verano","hervir","patata-nueva","ph5-6","plantacion-primavera","plena-luz","resistente-calor","riego-moderado","semilla","templado","temporada-verano","tub\u00e9rculo","turba"]},{"name":"Tienda","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tienda\/","image":false,"posts":[]},{"name":"Carrito","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/carrito\/","image":false,"posts":[]},{"name":"Finalizar compra","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/finalizar-compra\/","image":false,"posts":[]},{"name":"Mi cuenta","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/mi-cuenta\/","image":false,"posts":[]},{"name":"Hortensias","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/hortensias\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/flower-2685299_1920.jpg","posts":[{"title":"Arborescens","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/hortensias\/arborescens\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/hydrangea_.jpg"},{"title":"Trepadora","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/hortensias\/trepadora\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/hydrangea-1398818_1920.jpg","tags":["caduca","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","flor","frio","media-luz","plantacion-invierno","plantacion-primavera","temporada-verano"]},{"title":"Serrata","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/hortensias\/serrata\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/hydrangea-1398725_1920.jpg","tags":["calido","decoracion","decoracion-ciudad","decorativa","esqueje","exterior","flor","frio","media-luz","plena-luz","temporada-verano"]},{"title":"Quercifolia","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/hortensias\/quercifolia\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/hydrangea-925234_1920.jpg","tags":["arenosa","aromatica","calido","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","flor","frio","media-luz","plantacion-invierno","plantacion-oto\u00f1o","plantacion-verano","rustico","semilla"]},{"title":"Macrophylla","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/hortensias\/macrophylla\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/big-blue-flower-2469507_1920.jpg","tags":["caduca","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","flor","media-luz","plantacion-invierno","plantacion-oto\u00f1o","temporada-primavera","temporada-verano","turba"]},{"title":"Paniculata","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/hortensias\/paniculata\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/hydrangea-2067955_1920.jpg","tags":["aromatica","blanca","blanco","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","flor","frio","interior","maceta","media-luz","plantacion-verano","rosa","templado","temporada-verano"]}],"tags":["aromatica","blanca","blanco","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","flor","frio","interior","maceta","media-luz","plantacion-verano","rosa","templado","temporada-verano"]},{"name":"En Casa","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-aromaticas\/en-casa\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/plant-789641.jpg","posts":[]},{"name":"En casa","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/?page_id=2557","image":false,"posts":[]},{"name":"Tomillo","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomillo\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/thyme-167468.jpg","posts":[{"title":"Salsero","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomillo\/salsero\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/real-thyme-123144_1920.jpg","tags":["arenosa","aromatica","calido","comestible","esqueje","exterior","hierba","interior","maceta","media-luz","medicinal","perenne","plantacion-oto\u00f1o","semilla","temporada-primavera"]},{"title":"Lim\u00f3n","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomillo\/limon\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Closeup_of_lemon_thyme.jpg","tags":["amarilla","amarillo","arenosa","aromatica","calido","comestible","condimento","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","hierba","interior","maceta","media-luz","medicinal","perenne","plantacion-indiferente","semilla","siempre-temporada","te","verde"]}],"tags":["amarilla","amarillo","arenosa","aromatica","calido","comestible","condimento","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","hierba","interior","maceta","media-luz","medicinal","perenne","plantacion-indiferente","semilla","siempre-temporada","te","verde"]},{"name":"Bebidas Alcoh\u00f3licas","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/bebidas-alcoholicas\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/cocktail-585315_1920.jpg","posts":[],"tags":["tipos-de-comestibles"]},{"name":"Reposter\u00eda","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/reposteria\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/cake-2450015_1920.jpg","posts":[],"tags":["tipos-de-comestibles"]},{"name":"T\u00e9 e Infusiones","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/te-e-infusiones\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/maker-2817219_1920.jpg","posts":[],"tags":["tipos-de-comestibles"]},{"name":"Condimentos","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/condimentos\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/spice-370114_1920.jpg","posts":[],"tags":["tipos-de-comestibles"]},{"name":"Perejil","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/?page_id=2087","image":false,"posts":[]},{"name":"Amapola","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/poppy-356323_1920.jpg","posts":[{"title":"Papaver Alpinum","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/papaver-alpinum\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/poppies-76129_1920.jpg"},{"title":"Papaver nudicaule","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/papaver-nudicaule\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/iceland-poppies-2832093_1920.jpg","tags":["arenosa","autoctona-islandia","bulbo","compost","crecimiento-lento","decorativa","estilo-hippy","exterior","flor","florece-primavera","frio","herb\u00e1cea","multicolor","perenne","ph6-7","plantacion-oto\u00f1o","plena-luz","resistente-frio","riego-escaso","semilla"]},{"title":"Bocconia cordata","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/bocconia-cordata\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Captura-de-pantalla-2018-01-23-a-las-19.19.52.png","tags":["alta","amarga","anti-estres","antioxidante","arenosa","asma","autoctona-india","bulbo","calido","colorante","comestible","compost","condimento","contra-insomnio","digesti\u00f3n","estilo-r\u00fastico","estrecha","exterior","flor","florece-oto\u00f1o","frutos-tard\u00edos","guapa","mediterraneo","morada","no-apto-embarazadas","perenne","ph6-7","pigmento","plantacion-verano","plena-luz","resistente-calor","resistente-plagas","riego-moderado","te","templado","temporada-oto\u00f1o","vision-sana"]},{"title":"California","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/california\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/california-poppy-401033_1920.jpg","tags":["ansiolitico","anti-estres","antiespasmodico","arenosa","aut\u00f3ctona-EEUU","baja","calido","compost","contra-insomnio","crecimiento-rapido","deco-ciudad","decorativa","estilo-r\u00fastico","estrecha","exterior","flor","florece-verano","guapa","herb\u00e1cea","humedo","medicinal","naranja","perenne","ph6-7","plantacion-primavera","plena-luz","resistente-calor","riego-escaso","sedante","semilla","templado","temporada-verano"]},{"title":"Romneya coulteri","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/romneya-coulteri\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/matilija-poppies-1098621_1920.jpg","tags":["alta","arenosa","autoctona-california","autoctona-mexico","blanca","compost","decorativa","esqueje","exterior","flor","florece-primavera","grande","guapa","invasora","larga-duracion","perenne","ph6-7","plantacion-invierno","plantacion-oto\u00f1o","plena-luz","riego-escaso","semilla","templado"]},{"title":"Azul","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/azul\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/blue-poppy-2406935_1920.jpg","tags":["alta","arcilla","aut\u00f3ctona-asia","aut\u00f3ctona-himalaya","azul","compost","decorativa","estilo-oriental","exterior","flor","florece-primavera","grande","grandes-alturas","guapa","herb\u00e1cea","humedo","perenne","ph6-7","plantacion-oto\u00f1o","riego-escaso","sedante","semilla","sombra","templado","temporada-verano"]},{"title":"Adormidera","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/adormidera\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/papaver-somniferum-1353861_1920.jpg"},{"title":"Oriental","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/amapola\/oriental\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Amapola-Oriental-1.jpg"}]},{"name":"Manzanilla","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/manzanilla\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/anthemis-arvensis-846596_1920.jpg","posts":[{"title":"Alemana","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/manzanilla\/alemana\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/chamomile-1261795_1920.jpg","tags":["antiinflamatoria","antioxidante","anual","aromatica","aut\u00f3ctona-europa","blanca","calido","comestible","compost","decorativa","desinfectante","digestivo","dulce","estilo-r\u00fastico","estrecha","exterior","flor","florece-verano","hierba","medicinal","perlita","ph5-6","plantacion-primavera","plantacion-verano","plena-luz","riego-escaso","semilla","silvestre","te","templado","temporada-verano","transplante"]}],"tags":["antiinflamatoria","antioxidante","anual","aromatica","aut\u00f3ctona-europa","blanca","calido","comestible","compost","decorativa","desinfectante","digestivo","dulce","estilo-r\u00fastico","estrecha","exterior","flor","florece-verano","hierba","medicinal","perlita","ph5-6","plantacion-primavera","plantacion-verano","plena-luz","riego-escaso","semilla","silvestre","te","templado","temporada-verano","transplante"]},{"name":"Wasabi","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/?page_id=2085","image":false,"posts":[]},{"name":"Cilantro","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/cilantro\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/cilantro-1287301_1920.jpg","posts":[],"tags":["aromatica","comestible","condimento","verde"]},{"name":"Poinsettia","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/poinsettia\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/poinsettia-1906853_1920.jpg","posts":[]},{"name":"Orqu\u00eddea","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/orquidea\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/orchid-2097370_1920.jpg","posts":[{"title":"Vanda","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/orquidea\/vanda\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/orchid-1018139_1920.jpg","tags":["aromatica","flor"]},{"title":"Vainilla","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/orquidea\/vainilla\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/vanilla-flower-542019_1920.jpg","tags":["aromatica","comestible","condimento","reposteria","te"]}],"tags":["aromatica","comestible","condimento","reposteria","te"]},{"name":"Albahaca","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/albahaca\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/basil-1699004_1920.jpg","posts":[{"title":"Hoja Peque\u00f1a","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/albahaca\/hoja-pequena\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/basil-2316349_1920.jpg","tags":["aceite","amarga","antiinflamatoria","anual","aromatica","autoctona-espa\u00f1a","baja","calido","comestible","condimento","crecimiento-rapido","debil-fr\u00edo","esqueje","florece-verano","herb\u00e1cea","hierba","interior","maceta","media-luz","mediterraneo","peque\u00f1a","ph5-6","plantacion-primavera","repelente","riego-escaso","semilla","siempre-temporada","silvestre","te","transplante"]},{"title":"Morada","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/albahaca\/morada\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/red-basil-2759335_1920.jpg","tags":["aceite","antioxidante","anual","arenosa","calido","cocktel","comestible","compost","condimento","crecimiento-rapido","debil-fr\u00edo","decorativa","dulce","exterior","florece-verano","hierba","maceta","morada","peque\u00f1a","ph5-6","pigmento","plantacion-primavera","plena-luz","riego-moderado","rustico","semilla","siempre-temporada","templado","transplante","turba"]},{"title":"Tulsi","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/albahaca\/tulsi\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/tulsi-1539181_1280.jpg","tags":["aceite","anti-estres","antibacteriano","antioxidante","antiviral","arenosa","aromatica","autoctona-india","calido","comestible","compost","condimento","debil-fr\u00edo","exterior","florece-verano","hierba","hinduismo","interior","maceta","morada","perenne","picante","plantacion-primavera","plena-luz","relajante","riego-escaso","sagrada","semilla","siempre-temporada","te","templado","turba"]},{"title":"Tailandesa","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/albahaca\/tailandesa\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/food-2880597_1920.jpg","tags":["aceite","anti-estres","arenosa","aromatica","autoctona-tailandia","calido","comestible","compost","condimento","crecimiento-lento","dulce","exterior","germinaci\u00f3n-lenta","hierba","maceta","morada","peque\u00f1a","perenne","plantacion-primavera","plena-luz","poda","relajante","riego-escaso","semilla","siempre-temporada","te","templado","transplante","turba"]}],"tags":["aceite","anti-estres","arenosa","aromatica","autoctona-tailandia","calido","comestible","compost","condimento","crecimiento-lento","dulce","exterior","germinaci\u00f3n-lenta","hierba","maceta","morada","peque\u00f1a","perenne","plantacion-primavera","plena-luz","poda","relajante","riego-escaso","semilla","siempre-temporada","te","templado","transplante","turba"]},{"name":"Coco","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/coco\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/coconut-1501392_1920.jpg","posts":[],"tags":["comestible","condimento","fruta","tropical"]},{"name":"Kiwi","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/kiwi\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/kiwifruit-2629507_1920.jpg","posts":[],"tags":["comestible","fruta","marron","reposteria","trepadora","tutor","verde"]},{"name":"Salvia","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/salvia\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/sage-1609092_1920.jpg","posts":[],"tags":["aromatica","comestible","medicinal","te","verde"]},{"name":"Azuki","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/azuki\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/azuki-beans-1093168-2.jpg","posts":[],"tags":["comestible","legumbre","reposteria","roja"]},{"name":"Tulip\u00e1n","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tulipan\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/tulip-2115531_1920.jpg","posts":[{"title":"Reina de la Noche","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tulipan\/reina-de-la-noche\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tulip-1744257_1920.jpg","tags":["arenosa","bulbo","calido","compost","decoracion","decorativa","exterior","flor","interior","media-luz","mediano","morado","perenne","plantacion-oto\u00f1o","plena-luz","resistente","rio","templado","temporada-primavera","turba"]},{"title":"Ballerina","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tulipan\/ballerina\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tulip-1450759_1920.jpg","tags":["arenosa","aromatica","bulbo","decoracion","exterior","flor","frio","interior","media-luz","mediano","naranja","neutral","perenne","plantacion-oto\u00f1o","plena-luz","resistente","templado","temporada-primavera","turba"]},{"title":"Green Spring","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tulipan\/green-spring\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/garden-2345447_1920.jpg","tags":["exterior","interior"]}],"tags":["exterior","interior"]},{"name":"Narciso","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/narciso\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/daffodils-1257105_1920.jpg","posts":[],"tags":["aromatica","flor"]},{"name":"Laurel","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/laurel\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/spices-2546297_1920.jpg","posts":[],"tags":["arbol","aromatica","comestible","condimento","medicinal","te","verde"]},{"name":"Lirio","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/lirios\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/lily-1512813_1920.jpg","posts":[],"tags":["aromatica","calido","exterior","flor","interior","templado","temporada-primavera"]},{"name":"Pl\u00e1tano","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/platano\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/bananas-1354785_1920.jpg","posts":[{"title":"Rojo","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/platano\/rojo\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/red-banana-2614317_1920.jpg","tags":["comestible","exterior","reposteria","roja","tropical"]},{"title":"Manzano","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/platano\/manzano\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/platano_manzano.jpg","tags":["amarilla","comestible","fruta","reposteria"]},{"title":"Macho","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/platano\/macho\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/cooking-bananas-1583222_1920.jpg","tags":["comestible","exterior","verde"]}],"tags":["comestible","exterior","verde"]},{"name":"Curcuma","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/curcuma\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/flower-2697872_1920.jpg","posts":[],"tags":["aromatica","comestible","condimento","exterior","maceta","medicinal","reposteria","rosa","te"]},{"name":"Goji","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/goji\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/goji-2170629_1920.jpg","posts":[],"tags":["baya","comestible","exterior","reposteria","roja"]},{"name":"Col","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/col\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/cauliflower-318209_1920.jpg","posts":[{"title":"Bruselas","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/col\/bruselas\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/brussels-sprouts-318200_1920.jpg","tags":["comestible","verde"]},{"title":"Lombarda","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/col\/lombarda\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/cabbage-1078163_1920.jpg"},{"title":"Kale","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/col\/kale\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/kale-1713221_1920.jpg","tags":["comestible","verde"]}],"tags":["comestible","verde"]},{"name":"Lavanda","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/lavanda\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lavender-2426376_1920.jpg","posts":[{"title":"Viridis","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/lavanda\/viridis\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/crop-1838931_1920.jpg","tags":["amarilla","anti-estres","aromatica","calido","condimento","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","flor","interior","medicinal","perenne","te","temporada-primavera","verde"]},{"title":"Espliego","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/lavanda\/espliego\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/lavender-894919_1920.jpg","tags":["arenosa","aromatica","calido","decoracion","decorativa","esqueje","exterior","flor","interior","maceta","medicinal","perenne","plantacion-indiferente","semilla","templado","temporada-verano"]},{"title":"Stoechas","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/lavanda\/stoechas\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/lavender-1301364.jpg"}]},{"name":"Girasol","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/girasol\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/sunflower-1627193_1920-copia.jpg","posts":[],"tags":["amarillo","comestible","exterior"]},{"name":"Or\u00e9gano","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/oregano\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Link-Page-Oregano.jpg","posts":[],"tags":["aromatica","comestible","condimento","exterior","interior","medicinal","te","verde"]},{"name":"Azalea","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/azalea\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/azalea-718608_1280.jpg","posts":[{"title":"Carmes\u00ed","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/azalea\/carmesi\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/azalea-837073_1920.jpg","tags":["decoracion","decorativa","exterior","flor","frio","interior","maceta","media-luz","mediano","perenne","plantacion-indiferente","roja","temporada-primavera"]}],"tags":["decoracion","decorativa","exterior","flor","frio","interior","maceta","media-luz","mediano","perenne","plantacion-indiferente","roja","temporada-primavera"]},{"name":"Documentaci\u00f3n CSS WordPress","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/?page_id=1233","image":false,"posts":[]},{"name":"Mango","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/mango\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/mango_cool-1835284_1280.jpg","posts":[{"title":"Africano","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/mango\/africano\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/mango-1982330_1920.jpg","tags":["comestible","exotica","fruta","naranja","tropical"]},{"title":"Manila","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/mango\/manila\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/mango-361887_1920.jpg","tags":["comestible","exotica","fruta","tropical","verde"]},{"title":"Ata\u00falfo","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/mango\/ataulfo\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/fruit-316675_1280.jpg","tags":["comestible","exotica","fruta","naranja","tropical"]}],"tags":["comestible","exotica","fruta","naranja","tropical"]},{"name":"Chili","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/chili\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/chili-499062_1280.jpg","posts":[{"title":"Malagueta","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/chili\/malagueta\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/plant-flower-food-red-produce-vegetable-891431-pxhere.com_.jpg","tags":["comestible","condimento","exterior","interior","picante"]},{"title":"Tabasco","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/chili\/tabasco\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Tabasco_peppers.jpg"},{"title":"Serrano","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/chili\/serrano\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/serrano-peppers-1353233_1920.jpg","tags":["comestible","condimento","picante"]},{"title":"Jalape\u00f1o","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/chili\/jalapeno\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/jalapeno-2053130_1920.jpg","tags":["comestible","condimento","picante"]},{"title":"Habanero","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/chili\/habanero\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/habanero-peppers-109133_1280.jpg","tags":["comestible","condimento","picante"]},{"title":"Cayena","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/chili\/cayena\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/paprika-671959_1280.jpg","tags":["comestible","condimento","picante","roja"]}],"tags":["comestible","condimento","picante","roja"]},{"name":"Romero","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/romero\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rosemary-74365.jpg","posts":[],"tags":["aceite","aromatica","comestible","condimento","medicinal","te","verde"]},{"name":"Fresa","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/fresa\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/strawberry-1180048_1280.jpg","posts":[{"title":"Virginia","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/fresa\/virginia\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/strawberry-2547654_1920.jpg","tags":["comestible","exterior","fruta","perenne","plantacion-indiferente","roja","semilla","temporada-verano"]},{"title":"Strasberry","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/fresa\/strasberry\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/3452030349_d8fc2778a3_b.jpg","tags":["comestible","exterior","fruta","maceta","perenne","plantacion-primavera","temporada-verano"]},{"title":"Daltoniana","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/fresa\/daltoniana\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/plant-fruit-berry-sweet-flower-foliage-1187633-pxhere.com_.jpg","tags":["frio","plantacion-indiferente","roja","rojo","temporada-oto\u00f1o"]},{"title":"Almizcle","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/fresa\/almizcle\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Fragaria_moschata_detail.jpg","tags":["calido","comestible","exterior","frio","fruta","maceta","perenne","plantacion-indiferente","reposteria","roja","semilla","templado","temporada-verano","turba"]},{"title":"Pineberry","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/fresa\/pineberry\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Pineberry_.jpg"},{"title":"Fres\u00f3n","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/fresa\/freson\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/strawberry-629180_1920.jpg"}]},{"name":"Menta","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/menta\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/peppermint-2326541_1280.jpg","posts":[],"tags":["alcohol","aromatica","comestible","condimento","exterior","hierba","interior","medicinal","te","verde"]},{"name":"Plantas Medicinales","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-medicinales\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/herbal-tea-1410565_1280.jpg","posts":[{"title":"Las variedades m\u00e1s comunes","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/?p=2456","image":false}]},{"name":"Plantas de Exterior","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-de-exterior\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/exterior-2.jpg","posts":[],"tags":["tipos-de-planta"]},{"name":"Plantas de Interior","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-de-interior\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/flores-de-interior.jpg","posts":[],"tags":["tipos-de-planta"]},{"name":"Plantas Arom\u00e1ticas","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-aromaticas\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rose-2378156_1280.jpg","posts":[{"title":"En Casa","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-aromaticas\/en-casa\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/plant-789641.jpg"}]},{"name":"Plantas Comestibles","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/paprika-421088_1280.jpg","posts":[{"title":"Aceites arom\u00e1ticos para cocinar","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/aceites-aromaticos-para-cocinar\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/aroma-906137.jpg"},{"title":"Bebidas Alcoh\u00f3licas","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/bebidas-alcoholicas\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/cocktail-585315_1920.jpg","tags":["tipos-de-comestibles"]},{"title":"Reposter\u00eda","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/reposteria\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/cake-2450015_1920.jpg","tags":["tipos-de-comestibles"]},{"title":"T\u00e9 e Infusiones","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/te-e-infusiones\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/maker-2817219_1920.jpg","tags":["tipos-de-comestibles"]},{"title":"Condimentos","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/plantas-comestibles\/condimentos\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/spice-370114_1920.jpg","tags":["tipos-de-comestibles"]}],"tags":["tipos-de-comestibles"]},{"name":"Rosa","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/rosa\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rosa-18.jpg","posts":[],"tags":["aromatica","te"]},{"name":"Azafr\u00e1n","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/azafran\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/azafr\u00e1n-en-flor.jpg","posts":[],"tags":["afrodisiaco","alivia-menstruacion","amargo","anti-estres","aromatica","bulbo","calido","colorante","condimento","decoracion","decorativa","diabetes","droga","exteiror","exterior","flor","frio","interior","maceta","media-luz","mediano","medicinal","morado","perenne","perfume","plantacion-primavera","plantacion-verano","refuerzo-cardiovascular","riego-moderado","te","templado","temporada-oto\u00f1o","turba"]},{"name":"Zanahoria","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/zanahoria\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/zanahoras-en-la-huerta-recien-recogidas.jpg","posts":[],"tags":["comestible","hortaliza","naranja","reposteria"]},{"name":"Aguacate","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/aguacate\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/aguacate-recien-abierto.jpg","posts":[],"tags":["aceite","alta","arbol","autoctona-mexico","cabello-sano","circulaci\u00f3n","comestible","crecimiento-lento","embarazo","esqueje","fruta","gigante","marron","perenne","plantacion-indiferente","plena-luz","polinizacion","polinizacion-cruzada","semilla","templado","temporada-verano","transplante","verde","vision-sana"]},{"name":"Pi\u00f1a","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/pina\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pi\u00f1a-posando-en-escalon.jpg","posts":[{"title":"Enana","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/pina\/enana\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/pineapple-845108_1920.jpg","tags":["\u00e1cida","arenosa","aut\u00f3ctona-brasil","baja","comestible","compost","cosecha-dorada","cosecha-rosa","decorativa","esqueje","exotica","exterior","fruta","frutos-tard\u00edos","guapa","herb\u00e1cea","humedo","jardin","media-luz","peque\u00f1a","perenne","plantacion-indiferente","poda","riego-abundante","rosa","semilla","templado","temporada-verano","transplante","tropical"]}],"tags":["\u00e1cida","arenosa","aut\u00f3ctona-brasil","baja","comestible","compost","cosecha-dorada","cosecha-rosa","decorativa","esqueje","exotica","exterior","fruta","frutos-tard\u00edos","guapa","herb\u00e1cea","humedo","jardin","media-luz","peque\u00f1a","perenne","plantacion-indiferente","poda","riego-abundante","rosa","semilla","templado","temporada-verano","transplante","tropical"]},{"name":"Tomate","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/tomato-769999_1920.jpg","posts":[{"title":"Kumato","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/kumato\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Tomate_Kumato_2017_A-1.jpg"},{"title":"\u00cdndigo","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/indigo\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/black-tomatoes-912609-1.jpg"},{"title":"Rama","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/rama\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tomatoes-264967_1920.jpg"},{"title":"Rosa","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/rosa\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Tomate-Rosa.png","tags":["calido","comestible","exterior","fruta","maceta","semilla","templado"]},{"title":"Coraz\u00f3n de Buey","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/corazon-de-buey\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/corazon-buey-1088x709-1.jpg","tags":["comestible","exterior","maceta","roja"]},{"title":"Pera","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/pera\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/tomatoes-1526402_1280.jpg","tags":["comestible","conserva","exterior","roja"]},{"title":"Roma","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/tomate-roma\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/tomatoes-1581204_1920.jpg","tags":["comestible","fruta","roja"]},{"title":"Cherry","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/tomate\/tomate-cherry\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/cherry-88403_1280.jpg"}]},{"name":"Contacto","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/contacto\/","image":false,"posts":[]},{"name":"Pol\u00edtica de Privacidad","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/politica-de-privacidad\/","image":false,"posts":[]},{"name":"Pol\u00edtica de Cookies","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/politica-de-cookies\/","image":false,"posts":[]},{"name":"Plantas y Flores","url":"http:\/\/plantasyflores.online\/","image":"https:\/\/plantasyflores.online\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/cropped-care-lucky-bean-plant_348816a5e1307c05.jpg","posts":[]}]